[加州得迅加州明雋] 三月十八日谷草八場賽日討論區II

推得咁快

Lm

加洲系幾時先識贏

估唔到尋日冇波冇馬冇排位都推咁多

以為琴日有沙田日賽

傾馬都去咗好多版

真 討論

lm

方生，你果啲Q百零蚊百零蚊冇乜肉食喎

終於唔係靠方蛇充撐版面

轉倉初出

個閘時間好慢

騎師：薛恩

我幾憎人地話我地靠方蛇推Po
根本就唔係，冤黎我地呀嘛

指定第二

FOODIE PRINCESS為食格格 C312 61 +3

上3班輕磅

好多人成日話我地靠方蛇推po
但經過我地一輪講過之後，呢啲聲音少左喇

買少個W 仲好

迷方係咩心態

@跟方駿暉贏大錢

力爭第18W 美麗傳承聽朝試1600米草閘
16/3/2020

「美麗傳承」聽朝將會出試1600米田草閘。

依家新冠肺炎全球大流行，疫情擴散至世界各地，所以兩屆香港馬王「美麗傳承」能否喺今年6月初遠征日本出戰安田紀念賽，現階段真係難言樂觀。換言之，「美麗傳承」今季餘下嘅目標極有可能得返下月初嘅1600米G2主席錦標同埋冠軍賽馬日嘅G1冠軍一哩賽，然後就會退役。

自從「美麗傳承」上仗完成女皇銀禧紀念盃三連霸，兼且攞到在港第17W後，幕後當然想呢匹馬王可以取得第18W，同傳奇馬王「精英大師」睇齊。難怪喺勁敵「夏威夷」於上周五試完泥閘後，大摩立即安排「2美麗傳承」聽朝試田草1600米閘，由潘頓親自考驗，備戰下月5號嘅主席錦標。如果「美麗傳承」可以順利勝出，除咗贏夠18W，仲可以成為香港首匹累積獎金逾1億嘅佳駟添呀！

同人唔同命 夫卜黃俊篤定四連勝？
16/3/2020

黃俊已經連續三次賽事有進帳。

大家都係見習生，黃俊同埋陳嘉熙真係可以用同人唔同命嚟形容，事關黃俊復出只係短短日子，但最近連贏三期，周三晚谷戰更加係夫卜騎足八場，就佢唔少人都喜歡用呢位五磅仔出擊。至於有七磅減嘅陳嘉熙，雖然周三晚開始停賽，但睇返佢之前上陣嘅日子，極少可以夫卜，谷戰有時更只得兩、三匹坐騎，情況真係有天淵之別。

睇返今期黃俊啲坐騎，的確好有機會連贏四日，第六場「雷公鑿」正正係新勝馬，而「衝亞」、「實力飛駒」上季亦喺佢胯下建功，「紅褲日」、「駿協精英」評分應有優勢，肯定可以爭取好成績。

冠軍一哩賽九成要見到金槍
疊埋心水場G2算啦

希望美麗系未來50年都冇養馬運

杜拜返港毋須隔離 安仔今朝戴口罩保護自己
16/3/2020

日前由杜拜返港嘅田泰安，今朝旋即現身晨課，眼神凌厲，似乎上晒電！

新冠病毒全球大流行，澳門最新確診個案嘅一名26歲韓籍女子，周五(13日)乘搭EK380航班由杜拜回港，當日同機人士包括曹星如，佢返港當日表示會先自我隔離，至於趁停賽與未婚妻Xaviere夜遊杜拜嘅騎師田泰安，日前已返港，鑑於其航班未有染疫，故此佢暫時無需自行隔離。

今朝安仔已急不及待開工操馬，不過都做足預防措施，入室內及在馬背上都有戴番口罩，騎者一共操咗四駒，分別有「鑲白旗」、「勝利在手」、「博愛友威」及「祥勝寶駒」，課後見佢氣都冇喘，眼神充滿鬥志，睇嚟杜拜之旅，成功幫佢上電。

值得一提，安仔嚟緊周三谷戰復出，一共有七匹坐騎，其中「勝利在手」出戰周三賽事第七場三班谷中1200米，此駒上場被安仔棄騎而揀「加州得迅」，最後兩駒都無功而還，巴度完約走人，難得呂健威又畀番安仔騎「勝利在手」，騎者梗要畀出誠意到場替此駒試跑，而人馬過往兩戰全勝，且看故劍重逢，能否征服三班賽吧！

田泰安周三谷戰坐騎:

第2場「友享友賞」
第3場「奇妙星」
第4場「三圓䮭路」
第5場「醒旺財」
第6場「超趣」
第7場「勝利在手」
第8場「禾道駒」

田泰安(近鏡)今朝操「鑲白旗」時戴番口罩，與史卓豐出試嘅「甲烷」草地拍跳。

金鎗真係夠夏威夷跑咩

日本過黎要隔離14日
唔覺會有外隊馬黎跑冠軍賽馬日

好想睇

講真 皇天騎馬真係好
最天然既方法 馬有就有 點迫都無用

FYI, 呢隻馬係未試過試1600草閘

友盈友福 古摩亞狗餅嚟

如果三關完再贏冠軍 馬王都Gel得啦
不過跑完三關 應該無力打夏威夷 似跑啲三三四四

兩個friend返？

貓sir 迷方，佢自己都認

人哋霍老爺落order拍跳都要頂硬上㗎

田泰安同史卓豐拍跳

屌你老味笑到仆街
貓Sir心入面果句: 呢條撚樣騎馬真係好舒服

清 咪屈...
章名先好

舒服佐啲Frd
屌佢老母隻友盈有款 直路內閃都順其自然咁閃
精算閃擊又係順其自然咁跑
條撚屌 無場馬係諗過點跑

公道講
唔會跑傷馬既騎師係幾好
我好撚憎閪拉

最弊呢隻狗餅都85分
要減到幾時

潘狗係仆街
但起碼肯教馬
雷神尷粗推鳩隻馬

邊個買呢隻馬返嚟

坦白講賽馬本身就唔人道

又說謊了

笑到仆街

場場亂咁黎，人地想埋黎，
皇天: 埋啦埋啦，讓比你
條撚屌搵位廢過西

如果牙必興旺同佢飲茶，咪比佢攞位，去邊都冇位啊屌

再睇埋formsheet真係笑到爆腸
跑group冇野睇 育馬者包尾

你睇牙菜D馬真係加少D

貓蛇都cls， 識左佢幾年，
以前晚晚睇方蛇，學用賽績計算D馬，而家學成左唔認人

259黎

咁本身賽馬都有佢競賽壽命
如果因為騎者縮短 個人唔欣賞

航班一再延期 川河達駒索性唔嚟香港
16/3/2020

何家駒(中)與方嘉柏(右)及潘頓曾攜手揚威新加坡。

「川河」系馬主何家駒早排終於成功買位，攞到未來三年珠穆朗瑪峰錦標(The Everest)嘅參賽席位，並表明會派去年角逐呢場賽事嘅愛駒「川河達駒」(Classique Legend)再度參戰，但就會先運嚟香港服役交畀方嘉柏訓練，今年10月先返回澳洲。

而喺尋日原定有一批澳洲馬合共15駒由搭飛機嚟香港，「川河達駒」亦係其中一分子，但另一匹同行嘅馬匹檢驗有問題，所以呢班機最終未能成行，亦係「川河達駒」第三次因為航班問題未能來港。

有鑑於此，馬主何家駒認為既然唔知幾時可以來港，索性將「川河達駒」留返喺澳洲服役，為珠穆朗瑪峰錦標備戰。對於今次安排，方嘉柏亦有少少失望，事關佢覺得「川河達駒」有能力喺香港闖一返功業，兼打算安排此駒下季初跑完特首盃後再戰珠穆朗瑪峰錦標，佢亦相信馬兒有能力贏出呢場總獎金達1500萬澳元(約7563萬港元)嘅大賽。

入錯門派 賽績派

Middle park stakes 做電兔, 點知都跑贏自己友

谷草轉灣加速 食返住道力 壓返入去

順其自然等叫number

印象中冇乜點見潘狗騎彎馬

皇天跑馬好斯文 屌佢老母
啲位比大家任揀曬先

所以成日比賭仔屌
冇就完全唔去

幾時有拉馬大師賽

我頓錫馬到癲
隻馬無既 點打都無用
你地要睇騎師打鞭既 場場買部撚 佢點都做足全套比大家

買部撚要包埋睇佢分韁分200米

人地個個用APP 取位，佢就廢老式排隊。
到比人打哂尖，就ON99 收停，起身番家訓，乜都冇食

賭仔贏錢佢又冇份分既
錢佢就大把 2-6名d錢唔要都罷啦
最緊要係w

佢俾人屌得最勁係獸醫上身

想像唔到佢打鳩力架，係咪比人屈
我皇咁Weak，點會出手啊

一個注碼雙重享受

分韁分到你頭暈之後打撚死你

單都埋左你仲坐咁耐先走

部能ON9
星期三好期待佢騎加州明雋
黃金一檔，上次大逃，今次應該會跟box 同場有其他馬走
dun dun下入彎

YOUTUBE果個CHANNEL
比人屌唔整埋閪拉全熱門收皮既片
最後統計左2倍以下全熱門
閪拉入Q率63% 潘狗62%
大家不相伯仲

飲茶比喻賽馬

冇野做係咁依家轉場去牙活繼續坐

屌，佢係都要等到 15:30 飲埋活仔奶茶先肯番歸
好能固執
今日馬會又唔開佢去邊度啊?

佢刨緊足波 禮拜二三好似無波賭 要今晚盡地一煲

整隻馬驕雄佢騎
950磅唔夠俾佢打一場以後唔洗出返嚟

好撚廢

屌你老味真係比我講中....
興旺茶癮起了

買潘有個好

買w唔駛補p

一無一輸就無哂留力下場

好過d傻晒死推爛邊打個第4-5

搭尾班車去ifc

我都鐘意賭潘多過雷
無啦去馬定拉馬都易捉D

潘撻馬王飛多姐，參數大d

佢話去公園搵人打牙骹捉番鋪棋先

最鍾意去牙活整番杯熱奶茶

菁年財駿啲fd

雷唔係騎蔡我好少買
硬係覺得信唔過

機智之星俾佢砌完一場之後冇散算係咁

最撚憎啲廢老喺隔離麵包鋪買個包之後入大快活買杯嘢飲喺度坐，阻住晒

呢隻仲癲，個磅每跑一場跌10磅

梳囉，咁我下次直接入去坐

老人卡 $5 一杯，琴日飲左貼埋圖，
我去果時撞到個老友記，叫佢幫我買埋，又慳錢了

買杯野飲都叫有幫襯
淨係攞杯水坐3個鐘枱面得份報紙

哇屌真係冇留意
就快跌破900磅
咸成點練架

想睇佢個磅變8字頭

雷西騎多潘20場先多得4w
佢唔係騎到113真係唔會贏到潘

上次牙必咪咁
我同 拿蛇 興旺一早到左食下午茶
必仔 4點先到，話食左野先黎
屌奶星佢坐底唔食野，出去問牙姐攞杯水，仲想要冰水

不如問邊個咁大整蠱買嚟跑

咸成辣操
遲早死隻馬

咸成識閪練馬咩
咁多個練馬師最撚憎就係佢
佢d馬次次都係頂盡二班頂一班尾
係死好彩比佢執到場G1

廢老飲冰水因住咳到喘鳴

佢肯收都奇啦，咁鬼細隻

真
啲廢老好鍾意約佢出來食野出到來話食左野你地食多啲

帝豪福星擺佢度哂料

8字頭跑短途，同鋒仔跑先有得贏喎咁

老人家係咁
仲要嗌個餐剩係食1/4

買同收嗰個都on9
咁細粒喺香港跑短途

帝豪福星
最合拍

驚啲嘢貴食定嘢打底老嘢係咁

佢d馬好唔禁搏

初出嗰陣仲吹到大超班一出掃哂

最合拍彎咗咩

上次牙必仲話不如Share....
果個咩雞翼餐... 加幾蚊有個通粉
佢話不如你食個餐，加$6.5 有個通粉
叫我加個通粉比佢就得架啦

小太陽

香港跑馬冇噸位真係死得

屌 活仔有幾貴

成日見到佢個倉跑開嘅馬無啦啦消失咗

我都中左伏，仲要有分頭果場

必蛇細食

真 睇戲都要比戲飛錢啦
部撚場場有得比你賭 又有得欣賞佢嗰份幹勁 值回票價

好廢啊
食埋啲發脹通粉

重注黃俊衝亞是否不智

起碼好過食二手薯條

呢場難D WO

出四次俾晒阿拉同潘騎

帝豪唔好再講
次次講佢都要用美麗滿載日日精彩黎講
唔同練馬師練可以幾咁唔同

頭兩場搏唔到應該以後唔洗買㗎喇
咁細粒又唔襟搏仲要跌磅
換馬算啦

帝豪真係慘 邊有練過 全部靠質素跑

帝豪系三隻全部掃走

三隻帝豪加埋都應該有六七W

上季短途新星計質素
忠心>帝豪>滿載日日精彩常感恩

其他四隻彈哂上黎 帝豪反而仲退步左
真心想知咸成個牌係咪呃返黎

好似係帝聖寶貝
幾經辛苦五班先搾到一場

怡昌寶寶呢

丁狗有新寵了

聽聞係因為dino系想歸隊
然後掃左一隻帝豪系
之後就唔gur拉倉

Btw唔算放棄啦，告錫住黎操對佢好有期望
如無轉走應該唔洗搞成禁

滿載跑幾場G1都幾失望下

史賓沙嚟唔到 波健士接手超級綠洲

波健士有份參與今屆香港打吡大賽。

由於目前世界各地嘅入境政策千變萬化，好似日前香港宣布由今個禮拜四起，愛爾蘭、英國、美國或埃及抵港人士須強制家居檢疫14天，因此愛爾蘭好手史賓沙能否來港策騎「超級綠洲」跑打吡，立即出現變數。

經過一段時間商量，羅富全向我哋《東網》馬經記者透露，史賓沙未能來港，所以搵咗啱啱來港嘅巴西好手波健士夥拍「超級綠洲」角逐香港打吡大賽，波仔依家一嚟就有得跑打吡，睇吓能否把握機會啦。

劉小慧：唔捨得駿王 運去新西蘭養老

練馬師鄭俊偉今朝透露，草蜢成員蘇志威和太太劉小慧視如親兒的愛駒「駿王」，將會因健康問題退役，而小慧接受電話訪問時,她承認「駿王」要退役：「係呀，冇法，冇得玩啦。」

另外，劉小慧又提到由於香港沒有最理想的地方養「駿王」，所以她打算將愛駒送往新西蘭歎世界:「會搵咗最好嘅農夫，一定會養到佢終老，使費都唔係好大，幾萬至十幾萬不等，我哋會搵最好嘅，所以我要努力喺社交平台賣嘢養『仔』。至於到底要去邊度，就等練馬師幫我搞。」

將和「駿王」分隔異地是否很不捨得？小慧即爆喊：「好唔捨得，(幾時送走？)要視乎(飛)機位，或幾個月後…,平時我成日都會去探佢，如果送咗去新西蘭，我都會搭飛機去探佢，一年起碼一、兩次，當送個仔去外國讀書，我養咗佢三年，好錫佢，當初係老公話養馬係佢夢想，點知我就中咗伏。」

小慧亦又提到退役是和老公蘇志威商議後的決定：「見『駿王』嘅身體狀況咁，都唔想佢再咁辛苦，呢個係尋晚決定咗，就同練馬師提出，我想講喺呢三年嚟，真心多謝錫『駿王』嘅所有朋友，包括練馬師鄭俊偉，馬房啲工作人員，如果唔得係佢咁悉心嘅愛錫，『駿王』可能一早要送走。」

上年拎哂三關
今年得兩隻狗餅

extra brut

2020年3月14日賽事獸醫報告增補

第三場 –「陽光大地」

「陽光大地」於賽後據報左前蹄球節部位有一處割傷。主任獸醫（賽事管制）昨晨在練馬師高伯新的馬房再次檢查「陽光大地」時，發現該駒左前腿不良於行，以及左前蹄球節部位有一處割傷。正如競賽事件報告所述，「陽光大地」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第六場 –「家家成功」

「家家成功」於賽後被發現右前腿不良於行，同時被證實患有喘鳴症。正如競賽事件報告所述，「家家成功」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第七場 –「鑽飛鷹」

表現欠佳的「鑽飛鷹」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說該駒心律不正常。主任獸醫（賽事管制）昨晨在練馬師姚本輝的馬房再次檢查「鑽飛鷹」時，發現該駒左前腿不良於行。正如競賽事件報告所述，「鑽飛鷹」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在上週六各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，昨晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

豬撚到

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
天生一對 PERFECT PAIR C027 蘇偉賢 丁冠豪 14/03/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
首映 PREMIERE A051 呂健威 16/03/2020
艦長天下 CAPTAIN BOSS B096 霍利時 16/03/2020
守正用奇 SARRI C196 方嘉柏 16/03/2020

高登馬王首映

爛長天下

光頭 > 丁
君達星

落返四班點知又係冇

減落5班可能有得贏既

守正用奇又冇仇報

入面君達星 出面禾道駒 up上up落 需要影相!

禾道狗大船正式開放

要返君達星了

小橋流水贏雅士谷

廢老好鐘意酒樓打邊爐自備公仔面

星航渡呢？

君達星禾道狗q好冇先

我印象有隻幫大摩騎 好似打咗三四十鞭

隻馬係咪果次之後就收皮

活力歡騰？

美麗寶寶

高大威猛加8分 有望上二班前執多W

「高大威猛」今季三W。

剛戰加分最多嘅馬係「高大威猛」，連捷加8分，不過睇番呢匹姚廐馬咁贏法，依家加到78分仲可以跑三班，起碼都可以執多W上二班。

其餘頭馬加分方面，「佳景福星」加7分，「北極光」同「精彩千里」加6分，「精明才子」、「行雲流水」、「場場精綵」、「至尊高陞」、「萬事欣」及「精算閃擊」都係加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

高大威猛+8 78

佳景福星+7 57

北極光+6 58

精彩千里+6 54

精明才子+5 114

行雲流水+5 74

場場精綵+5 85

至尊高陞+5 60

萬事欣+5 41

精算閃擊+5 89

呢隻到癲
不過田草賽嚟 好多年前

核心馬迷
不過講起隻呢隻，我就係因為呢隻馬而正式反雷

終於記返起
幫沈集成先真騎紅白

巴基馬克四季旺
呢季開始反雷

般成日空氣鞭

拿蛇牙必牙當嚟未 霸左張四人檯啦

咁都搾到兩w算係咁啦

佢哋食返今朝食淨打包嗰啲盅頭飯同點心算

【分分制勝】上場騎法礙眼 換人勝途追殺

「永同歡欣」改配潘明輝，一定狂鞭砌盡。

「永同歡欣」上場(8號馬)田草1400米跑第8
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

巫顯東於2月16日策騎「競技勇士」時，被裁定未盡力策騎，判罰停賽8日，由今期起「服刑」，直到下月中才復出。「競技勇士」鞍上人的發揮，實在礙眼，被重罰無可厚非，但其實同場還有一駒，騎者處理手法亦「矚目」，就是今期列陣尾場的「永同歡欣」。

「永同歡欣」上場重配薛恩，因應初扳1400米路程，刻意留前鬥後，但去到最後階段，騎者鞭騎欠狠，追回第八，事後更稱坐騎持續內閃難以策騎，最後競賽小組告誡了事。押注此駒的馬迷，谷氣更甚！

敗後一星期，「永同歡欣」重新進行慢跳，隨即安排試泥閘，鋪排似足贏馬時，今仗對準勝途谷草1200米而來，應有更大爭功決心。另外，新接手的潘明輝角逐谷草C+3欄C+6彎跑道，排內檔成績可人，「永同歡欣」抽3位靚絕，可食尾胡。

■明治朗

屌你精算閃擊 輕鬆到咁
都係+5

可愛寶

咁早。。。。。
你買左報紙未啊 攤報紙易霸位

比番啲樽鹽我地好唔好

我又夠鐘同興旺陳爭三手飯

贏個半馬位 +5分

可想而知評磅員水平有幾高

亂柒咁黎 除左距離仲有姿態
琴日皇天果種舒服 老老實實起碼8 分啦

與旺成日食燒味 點樣三手

今日整個鐵板餐食下先

有肺炎

好耐冇食牙活鐵板，早幾日去食，變左茄汁飯
想哭

我琴晚食左 係咪腸仔粒飯

屌琴日食左兩餐牙活

係，之前係粟米班腩飯

早餐 下午茶

粟米個個好食好多 雖然我次次食完個排都已經唔想再食個飯

西多屎尾g

疫情影響下，不少仍要工作的長者賦閒在家，面對收入減少，又與家人見面多而增加摩擦，部分繼而沉迷賭博。有戒賭中心表示，近月受疫情影響，長者求助個案明顯上升。
「冇工開就去賭錢，而且佢哋本身經濟環境唔好，依家冇收入，希望賭錢以少博大。」路德會青亮中心主任周雅瑩指，不少50至60歲的人士本身從事服務性行業，疫情下因經濟欠佳而被公司裁減。「其實佢哋情緒都好低落，畀人炒之後冇晒收入，有啲人可能本身仲有欠債未還清，好大生活壓力，所以走咗去地下賭檔，想博一博。」
根據該中心接獲的求助數字，60歲以上長者去年佔全年個案約4成，但近這2個月50至60歲的個案明顯上升。「佢哋都有個共通點，就係同家人關係唔好，或者因經濟問題同家人有衝突，因而轉向去地下賭檔消遣，另一方面想尋求認同，以為可以識到朋友。」周指政府應大力打擊非法賭博，相關部門亦應該加強長者服務，進行賭博教育，宣揚沉迷賭博的禍害。

同埋感覺上抵食D

賭博教育: 賭海迷途

以後冇角球報
拿蛇又可以長期MON 實馬POST

大快活晚餐淨係食鐵板

場場波數角球
就唔會有老人痴呆

蓄茄果個好撚難食

好似成篤茄膏撻喺飯面

大快活早餐係抵食嘅

呢幾個賽日跟住玩都肥仔啦

凱旋生輝😂😂

做乜撚野 變左大快活討論區

幾時請我食牙活

寶高蛇使撚食阿活

阿活咖哩ok ge

叫佢請我食姐

永同歡欣真係好好狀態 啲單跳試閘勁靚

寶高蛇餐餐大魚大肉啦

食牙活都可以大魚大肉

有你睇埋晨操

睇大閘Mark備忘

晨操試閘靚又唔代表跑得出既
呢場二班咁多老虎加埋馬房心意難測 但用火車又好似想砌盡咁款
拖就一定要拖 但唔係行頭首選

好彩騎果個唔係小氣鬼

一矢中的
幾撚驚係小氣鬼 我一定飛走佢
加陣火車騎功又好過佢 仲有兩磅減下
期望出閘唔好太後 咬到中間位衝入一席就發達了

打吡賽日 有電話投注了

肥文隻善傳萬里 一轉人要追
小氣鬼真係垃圾到仆街

會唔會未跑就post3
翹軍隨時爆

六歲新馬

我地投注師又贏股票師

佢騎幾次我都中
中撚曬伏呀 無記錯佢最少慢過一次閘 唔知有無兩次
明明隻馬不嬲無慢閘習慣
同埋佢啲騎式又係好撚柒

算唔算現役最廢

現役最廢係泥水

邊間野咁fit?

可唔可以叫佢杜拜跑我跑好少少

有冇當面屌佢老母叫佢死返去日本

史迪蛇原來大戶嚟

當然啦

收到風 拎晒簽名貼士幫手埋埋單先走

我拉又然
有tips比大家未

我係下午茶同晚飯

點呀 仲有冇睇佢呀星期日

收到風踢波比過料 跑第3
P得1.3

早餐都好出色 個魚柳

叫佢幫你埋左張單佢

跑分零兩分鐘有1.3
你邊到搵份工有咁高回報

必蛇跑2分鐘攪到隻腳有事先第3
你收到料就有3成回報
邊樣值

跑撚到做埋狗餅

今個星期比左料未呀

比左你啦 又扮

告狗出五隻有三隻1檔一隻2檔真係癡撚線

加州....

牙拉比料 黃金一檔 黑社會再現

連一檔都比埋佢 點輸呀
我拉講到明呢隻去盡 皆因今季都得失咗加州系啲人馬 又慢閘又大熱倒灶

法國停跑馬一個月

啲騎師可唔可以周圍走

課閘我諗起星運明爵 拉住都上 但上到場一步都無

呢隻世界級啦

呢隻想佢跟好位爆一段試吓
但一檔個策騎指示肯定又係有理無理放哂佢

【咪又係W】贏唔到大賽 六爺索性走幾轉谷草

上季頻頻贏大賽之羅富全，今季風頭明顯較為遜色，尚幸於谷草成績保持穩定，上周三更憑「極速駿馬」取得谷草四連勝佳績，今期羅廐繼續精兵出擊，其中一對新勝馬「鴻圖巨星」及「多姿多財」各具本錢連捷，替馬房向谷草五連勝進發。

上季同期，羅富全已手握香港短途錦標及香港盃兩項G1錦標，另外四歲系列亦已拿下香港經典一哩賽及香港經典盃，風頭一時無倆，不過經兩季拚搏，羅廐今季成績稍為倒退亦可以理解，尚幸近期於谷草成功取得四連勝，重振大倉本色。

羅富全今期谷草派出四駒上陣，其中一對新勝馬「鴻圖巨星」及「多姿多財」繼續跑贏馬路程及分別由雷神及潘頓再騎，各具連捷條件。「鴻圖巨星」上季出道一直冇表現，直至大前仗配莫雷拉終於成功擦出火花，近3戰取得1冠2亞，今場賽前再由雷神試閘磨利而臨，續爭谷草1650米有力梅開二度。至於「多姿多財」此匹今季自購新馬，前仗初出跑谷草一千接近後，上場增程跑千二即順利打開勝門，同樣係羅富全今期數胡籌碼。

【變出彩虹】呢隻落五班...不解釋

明晚五班谷2200米大長途，苗禮德馬房的「靈鋒」成為全場唯一空降出戰之馬，佔到莫大級數優勢。此匹六歲馬在港一千零一W，就是上季尾在五班1800米衝贏「華麗再現」，即是那匹在港累積5勝8位的沈廐中下班次好馬。「靈鋒」當日能清脆擊敗再出補中的「華麗再現」，兼造出五班班際時間，五班確是極奇有利，而就算是前仗在四班千六，也能捐入內欄與及後上三班跑P的「開心有你」及繼後在四班補W的「開懷大少」攜手入三甲，上名後的「靈鋒」仍評41分，結果三月初練者安排再跑多場四班1800，沿途居後兜大圈輸近三乘得第8，賽後求仁得仁減夠2分，兩周後落班出動，是時候取得轉苗廐後首捷了。■靈駿

雷神近十匹1檔馬執8W！呢隻加州得迅得唔得？

雷神近期1檔馬已經多番被品題，最新又有「創紀錄」交W，近十隻贏8隻，呢類馬有騎功又有慳位幫助，真係馬迷扶手明燈，而嚟緊周三晚，雷神第七場又有「加州得迅」抽1檔起步，係咪瞇埋眼照買就得呀？

呢隻一出即勝嘅「加州得迅」，似乎又有少少唔同情況...初出嗰場排12檔係就係應聲彈出，但早段根本冇馬同佢燒，佢好輕鬆切入慢放到直路再帶甩，大勝姿態令人有超班錯覺，好多自購馬如「孖寶兄弟」、「美麗非凡」初出嗰場在新鮮感驅使下，可以跑到101%水準，但用完Quota透支了，可以迅即打回原形，呢匹「加州得迅」都似有咁嘅情況，贏完前次3.4倍再出跑第5，上場2倍半單騎冇馬拍住放入直路，形勢夢幻到暈之下，仿然可以畀「聰明導彈」話過就過，完全唔襟鬥，呢類獨沽一味靠放甩嘅，一有馬拍上來就好易輸，就算擺個雷神上去、就算排埋1檔都未必幫得幾多，QT拖腳還可但買W就要小心了！

聽講牙貓上次同牙拉踢球 索哂料發大達 牙拉8場定7場q個賽日

牙貓踢波都真係舒服型
防中位逗住 控角踢法

真 同牙貓踢波好安穩既感覺

巴度番香港未 想繼續迷佢

啲控傳穩陣到

英國本周起閉門賽馬

英國馬會剛於周日晚公布，繼美國、法國、杜拜、愛爾蘭和蘇格蘭後，周內開始以閉門形式賽馬，只容許出賽馬的相關人士及賽事管理人員入場，措施暫時執行至本月底，但預計情況最差會延至六月尾，其間賽期亦可能要修改。至於四月二日至四日在安樹馬場舉行的全英障礙大賽會否有變，有待決定。

柏寶寧隔離照來港爭打呲

為防新型冠狀病毒由境外傳入，澳洲政府日前宣布由昨日零時起，所有人士入境澳洲都要自行隔離十四天，包括澳洲居民，此措施對周日的香港打吡亦有影響。摩廄「玖寶」原定由前馬房主帥貝湯美主轡，貝湯美已因此決定放棄來港，馬兒會易配楊明綸。不過東廄「孖寶兄弟」則按原定計畫由柏寶策騎，只因柏寶並不介意在港上陣後，返回澳洲隔離兩周。

「薈力之城」備戰唔同款

羅富全上半季成績不太好，踏入季中開始急起直追。近期密密贏馬，谷草更連贏三日，能否四連勝要跑過至知，但「薈力之城」留待昨朝試跑，不似其他羅廄馬在周日試跑，備戰程序有所不同。事實上，全哥一向甚少接收轉倉馬，此駒以轉倉馬身分來投，其待遇早顯得尊貴不已。

「醒旺財」韋達用心測試

昨朝韋廄馬踱步為主，甚少馬匹出跳，唯獨「醒旺財」例外，由韋達親身考驗，並跳夠三段運動量充沛，只見韋達全程小心翼翼，操後不斷拍馬頸。再看此駒初出已熱捧信心十足，拼失無功，今戰立即變陣改攻谷草，仲要早前試埋谷閘，補中心意昭然若揭。

「鼓浪順風」安排好特別

姚本輝剛戰再添進帳，繼續在練馬師榜領前，今次出馬多達七匹，不少是態勇分子，再斬四兩唔意外。「小鳥敖翔」等熱門固然要看好，甚至冷門「鼓浪順風」亦要留意，事關備戰方式好特別，除了留待昨朝出跳，並指定黎海榮按實跳慢時間，操練方式與眾不同。

「蒜頭爺爺」航哥落柯打

潘頓昨朝繼續早出現，動態一如近期，到場即試葉廄馬，並替此廄多駒練兵，儼如主帥一樣。首匹出跳馬「蒜頭爺爺」亦是焦點，交出吸引走勢不在話下，當人馬從隧道步出之時，葉楚航走到該處，親身向潘頓給予操練柯打，而其他馬匹出跳時則並未有上述舉動。

莫雷拉急於「勝利」

莫雷拉於上周六只贏出「至尊高陞」，其餘多匹座騎俱屈居位置，已被潘頓追近至僅相差四W。明晚跑馬地夜賽，莫雷拉又手握重兵，當然想連場交出好成績補數。昨晨他收操時透露，一對蔡廄馬「勝利紅星」和「鄉村瑰寶」均是有備而臨並路合，機會秤先。

「勝利紅星」近期轉跑谷草千二的表現開始進步，上周三在莫雷拉胯下後上跑第二，明晚匆匆再戰同程，莫雷拉分析︰「『勝利紅星』現只三歲且出賽經驗少，上場臨場稍有脾氣，要我一直安撫，但陣上表現明顯進步，只不敵班底較高的『電子大師』腳下，可謂敗不足辱，今次既續有合適的路程報名，匆出合理，希望牠吸收過上周經驗，今次能夠交出更好成績，順利贏回一場頭馬。」

「鄉村瑰寶」經歷過一段時間沉寂後，近來回復接近走勢，前仗只落後於「禾道駒」不足一馬位得第四，今次回配莫雷拉上陣，雷神說︰「『鄉村瑰寶』其實只四歲，今季亦僅是第二季在港服役，能回復勇態並不出奇，前仗牠已表現見好，上仗則遇上具級際實力的『旺蝦王』和『常感恩』等，落敗不足為辱，周三回師谷草千二米屬正宗路程，即使對手甚強，但只要發揮出近期水準，仍足以爭勝。」

晨光追擊「蒜頭爺爺」健步如飛

昨朝仍有不少周三參戰馬出跳，並有數駒落草地出跳，鏡頭極之可觀，現將操練報道如下。

「金糠」戴頭罩由助手跳一段，近課除去鼻箍，頭無岳得咁高，出腳愈來愈爽，狀態略進。

「醒旺財」戴眼罩及頭罩由韋達跳三段，口勁重捉得辛苦，馬頭一再兩頭擺，有待操磨。

「飛霸龍」戴頭罩由助手跳一段，末段竟然搶走，暗火湧現神態生猛，狀態比上仗更吸引。

「鼓浪順風」黎海榮跳一段，急躁重口一再想走，早前試閘加罩，推騎卻反應平平，進度非預期。

「蒜頭爺爺」潘頓跳兩段，雖郁身郁勢，但健步如飛充滿勁度，身色俱靚，狀態復勇。

「靈鋒」助手跳兩段，出腳好爽，既輕又有彈力，神態活躍朝氣旺盛，今季最弗一次。

「獎金大王」蘇狄雄跳一段，火力一般，神態欠旺，好感欠奉。

「勝利在手」田泰安跳兩段，拉實一樣大步湧上，步爽力勁，充滿動感，神態威武，佳態洋溢。

呢啲跑過真係掂 唔驚

我拉都唔會留啦 學你咁講抽到一檔一定放

兩個又屈
牙達近期點

谷草啲觀賞性真係愈來愈低 黎黎去去都係果堆低質素既馬

下個禮拜三連二班賽都無 成堆三四五班狗餅大混戰

如果份功課做得好，日日都好賭

計formline係好強
隻場場精彩贏得咁勁
有一定賠率點都跟返

有賠率一定要架啦
費事左一巴講完好靚 右一巴又無買

其實係搏下2233
贏就好似難啲

真
仲有隻好吉利都想要
係搏君達狗同禾狗呢兩隻熱倒

呢組咁多吸飛馬 個p應該幾好分下
不過前面睇下細潘咩料先

我反而覺得越冷越好

容癌同火車邊洗睇賠率

佢女又換埋 好fit
早排踢球 佢都仍然咁Fit

邊個敢同佢搶 拍實佢？
敢得罪牙拉？

轉彎外狎 拉疆繩 迫佢轉腳 打 咁就贏

又真 佢星期三都好幾隻邊線馬 睇睇佢開唔開飯先

噢 連牙嫂都換埋

最新消息！
由於疫情關係，應家柏唔畀莫雷拉去杜拜，但暫時未有定論。而文家良話同「仁者荃心」馬主溝通咗之後，可能會搵莫雅騎，佢就會照去杜拜，返港後自我隔離14日。

至於莫雷拉，如果照去杜拜的話，會制訂特別隔離措施，例如去程、回程私人交通，但返港後點都會有影響，留待雷神自行決定去定唔去。

下載新App馬場BOSS：
iOS版本
Android版本
Facebook fan page

#新冠肺炎 #雷神 #莫雷拉 #仁者荃心 #強戰杜拜 #文家良

請珍惜牙拉

佢好像是跟你學。。。。。

買隻大口先
今次做到咁都冇 5班先再算

幾時一齊踢波

友享友賞？
我追撚咗牙拉嗰次 包咗頭

大口d馬 點做都無撚用

死仆街閪拉
去完杜拜停賽14日咪搞掂囉

真 兩星期停賽啦

跑日本馬就咁撚勤力
搶撚完淫姐就棄跑

唔係仆街肥文同馬主夾計飛起紹菜嘅咩

想屌閪拉only 無留意

有傳聞話係蔡頭顧慮仔細老婆嫩先唔去

MARIO換火車
睇黎綠仔真係縮沙

唔係啩
咁全民皆g咪泥水

希望佢唔好咁硬頸 好學廣東話先啦

喺香港生活咗咁多年都唔學返

波都無埋 得返馬仔

就算綠仔想黎都黎唔到
14日檢疫

依家想喺澳門借騎師都唔得

19/3起先強制 如果嚟就要聽晚前到
之前有報導話佢想照嚟
唔怕返去要隔離14日

得18個騎師
有乜冬瓜豆腐就大件事

屌，彈個泥閘都似樣積極，
屌機場都好丫，走去兩日彭福 投降

莫雷閪唔騎我，會唔會最尾都係唔去架

巫顯東洗唔洗出返嚟幫手

好似應總聽左政府意見
比d時間阿拉推job啦

佢接左成手日本馬
日本嗰邊呢次頭痕

楊明綸於第二組1000米草閘策騎丁冠豪馬房「火箭砲」，衝過終點之後，騎者意外拉傷背部肌肉，被逼於草地落馬。

楊明綸表現得相當痛苦，跪在草地約五分鐘後，才由醫護人員幫助下站起來並步行返機坪。

幸好經過醫護一番治療後，楊明綸的傷勢並無大礙，更可以再度投入今早餘下的試閘工作。

而家呢個時候再少一個就好大劑

馬會洗唔洗諗吓延遲騎師停賽呀
依家真係一個都不能少

全民皆g真係泥水

叫陳蛇跑打吡啦

快啲俾返幸福笑容陳蛇，最佳拍檔

有冇人知勞景暘入左境未

場打吡啲騎師陣容同普通二班賽有咩分別

金槍六十集所有有利條件一身

唔係大外檔真係唔知可以點輸

如果個日阿般身體不適 陳蛇就掂啦 陳嘉熙 打吡你贏阿

都係縮住衝既啫
大外檔咪拖落後面

咁杜蛇點算

如果牙堯唔舒服/ 跌馬...
邊個騎60

最怕遇到慢步速
14隻馬留到最後唔知追唔追得切
跑二千又唔知隻馬加速力會唔會有影響

仲有狄狄仔同毒男

真 唔好抽內檔 一陣比馬困
佢一定好想走二疊

哎呀 閉啦 精彩鬥士係入面

蔣復出
同馬主咁熟 又係師傅馬

叫我嘉琦b 客串一場

叫13客串啦

一檔啦

方蛇: 增程有個內檔，阻力冇咁力
1800 上2000，初跑黎講 如果外檔一定對氣量考驗好大

老老實實，4-8檔就理想
如果內檔又驚塞，但如果10檔開外，全程三疊初跑2000米，氣量真係考驗，分分鐘2233

都係
無馬出無利益衝突

十三你點做野架

一檔係入面困既 喊都無撚用

如果一開頭三疊 佢一定drop到最後
4-8檔真係理想檔位 最緊要走先一步 少少擔心心佢唔走先一步 比其他馬撻著曬就麻煩

好似唔錯

陳嘉熙 爭氣啦! 2020年打呲 幸福笑容贏呀

一出閘，哎呀陳嘉熙碌左落黎呀！

上季何澤堯有晚谷草 又獎進又成才

為華人爭光！

迷13都要反佢了今次

走生位就好，
但如果真係三疊，就算有Cover，
對一隻初跑2000米的馬都係有壓力。
一疊就怕佢塞，三疊我會驚佢2233
二疊就安心

當然當年戰利品都係三疊嬴

迫害

加州得迅應該全人類讓路

已經ff緊腎仔把聲 今年打吡邊個贏阿～陳嘉熙你贏阿～ 幸福笑容以一個相當輕鬆既姿態 將對手遠遠拋開

無球睇無球賭慘撚到
賭馬尚算ok 未輸死
幾時踢球

講起戰利品，你地覺得戰利品果屆勁D
定呢屆勁D

吳嘉晉 韋達復出囉

睇飛 QQP落大飛就真係讓路

我覺得今屆既
一隻g60都拉高返

歷季打比水準最低係2008?

最緊要巨額過關禾道狗含撚就得

告東尼

當年迷過絕塵

呂卓賢

我都覺

退出咗

戰利品

嗰屆打比後唯一一隻G1冠軍係1200 G1

肥狗復出

馬post都咁燈

10蚊時時精子撞正淒涼佬底出
有人改名共同分享隻馬死埋

有個改名新力必

啱啱睇返
堆馬真係廢到

Fifa啦 仲踢球

返去加入好友球會 今年我都開左隊
牙當有踢過

屌牙當燈到黑社會1檔都退出

唔廢啦，有 璐悅

paul so: 睇女皇盃就知當屆打吡咩水準

標題馬先Cashed一隻

Tg me 都係舊嗰個tg

燈開

勝利在手有欄了

屌你一定又買同進

正路之選
不過倒退得好緊要 不過呢組除左勝利 其他都弱

佢經典盃初出之前已經改咗名

笑撚死

美少女學員 寶妮第一次試閘竟發生咁嘅事...
17/3/2020

新見習學員黃寶妮初試蹄聲。

馬會最新女見習學員黃寶妮，現時跟韋達馬房學藝，稍後時間才會遠赴外地作訓練，此位小妮子原定今晨在第二組1000米草閘中，策騎韋廐馬匹「魅力星光」首度在港試閘，由於初試蹄聲自然受注目，卻因為馬房攪錯時間遲了出跑道，就算副練薛順強幾經同當值受薪董事交涉，最終亦無情講，當時黃寶妮在馬背上也覺無奈，諗唔到第一次就甩轆，連帶同組試閘廐侶「星光爸爸」也不能參試，韋達也只好指示兩駒出內圈踱步了事。

幸好十三少夠面子，再經爭取下，直至第六組試閘原本由波健士策騎，霍廐戰駒「旅英福星」改由黃寶妮出試，令原本無晒心機的小妮子立即開心番，「旅英福星」在此組試閘以第六名過終點，走勢不過不失，未覺有進。

去到星期五朝早先有波賭

某幾個會員係咪囤足火力等聽晚馬仔

拿蛇

獎金大王

腎: 睇下fit馬膽推介，fit既馬唔使多，一隻搞掂佢
康: 無錯喇 第7場加州得迅

D球望到都唔開胃 屌佢老母可以停c停成粒鐘 呢d球你賭埋我個份

琴日食下午茶果時，興旺話六寶呢關一隻加洲 就ok
佢好有信心

最尾咪又係賭

興旺陳 : 尾4關好有信心，正選1隻，頭2關fill左佢

估唔到一年除左聖誕冇波賭，仲可以有兩日冇波賭

今日lunch專登買左個瑪仔，準備去公園睇晨操片拎靈感

妮妮

又cosplay 牙方

屌你興旺到未啊
食個飯又遲到 得一個鐘食飯都撚我

有無飛霸龍手足

鵝假角球中咗伏

唔係點羊錢

跟實拿蛇覓腸 ok 啦

唔敢飛又唔敢買
贏非凡品味，但係升班+哩組好強下

D廢老係咪以為隻家有喜事仲係得迅

笑撚死
劃飛7場2號
定係叫阿仔幫手買100蚊7場2號

實力飛狗1檔+君達星11檔 我唔慌無得追喎
聽日利追會搭埋禾道狗一Q過

佢篤拐杖係耐啲，體諒下

聰明導彈有冇同路
方蛇同日同程時間比較

有咩手機馬game介紹下

佢今日都唔洗番工

計後追聰明導彈上場睇都好癲

岩岩覆完上個MSG都係覆呢隻馬
睇返跑谷草1200好似換左另一隻馬咁
呢場步速唔使擔心 未必輸硬比同樣後上果堆馬

個姿態好啊，猶有餘勁
我係驚轉人，同大口打疊

中華主將93蚊

方蛇理論
禾道駒115磅第7場做1.09.24
聰明導彈130磅第9場做1.09.18，仲要50收韁贏
以呢場水準計值二班頂水準
而家禾道駒仲要讓3磅，有力出冷

要小心 上場潘狗跑到一絕 田雞波鈎開條路俾佢上

我自己都係君達星行頭既
拖後上馬暫時會秤永同歡欣同聰明導彈先

重磅收韁贏，又唔同既

個人覺得君達星唔會夠實力飛駒快
留住又驚唔識跑

課閘比左你睇既
當然跑落係點 撞唔撞閘就唔知

唔會夠快啦 睇下2疊直路走唔走得甩

隻馬更加唔可以跟馬跑

越睇越鐘意隻聰明導彈

睇左課泥閘未
唔覺得佢唔可以跟跑
以前跑落人地前速輸佢好多姐

我睇可能3疊添喎

元朗之星縮程信唔信得過

信人

田草先再買

清真係好迷何妖

又喺到諗
何妖呢手馬冇可能冇馬贏

聰明導彈初配何妖 搏殺交代完好似有無古惑嫁

怡昌寶寶2.0

牙拉如果去杜拜，返黎要隔離14日

同自制停賽有咩分別

我禮拜六都係咁諗

順路去日本跑返兩個禮拜先

贏將耀瓶獎金夠凸啦
仲有假放

決定左唔去啦

10幾分鐘4c 然後80幾分鐘先連3c

4日夠送個冠軍比般

般都要唔好拉馬先

巴西佬唔要錢唔通要你個冠軍？

原來好似已經講左唔去

換哂莫雅

我都心郁郁想Join
Home office就黎死
連賭球打發時間都冇

牙當你到未 我食緊啦

食物閪熊

步兵做閪熊好on9

PHONEIN好似俾埋老豆

港島步兵o ng ok?

烽蛇又贏

牙拉做咩唔去杜拜呀
啲獎金多過停兩個禮拜賽損失既收入好多啦

狗會而家唔夠騎師

唔係唔去，係冇得去

好多馬三班識飛 二班完全唔掂
唔好太迷呢隻

可以一齊係公園食瑪仔

天下一

學少唔知有咩馬騎

係香港do something 搵既錢多過杜拜啦

大家都姓莫，用莫牙好過用莫雷閪啦

老豆教仔騎馬

估唔到老豆咁得閒冇人book

今年coolmore有幾多馬會去杜拜跑

唉我頭先食完啦... 我得一個鐘食飯，好撚慘架
你又唔聽牙必同睇書話
你又飲凍野= =

jockey vivago好玩咩

D日本馬邊個騎

之前玩到好迷，玩到有d成績，就輸比d重課/ 外掛
棄了，名人堂仲有自己丁下

最正氣騎師

留意到必蛇唔見左

@烽蛇

隻馬退出過一次走曬場
上場單騎慢慢放 返嚟都散曬 怕怕地

希望烽蛇去杜拜唔好中武肺

上次一哩
今次1200 對手又得勝利在手叫無咁水
搏下腳都好

其實唔算放得慢我覺得 不過我唔明點解要轉去快活谷

不過係駁佢跑得返
呢組學你講 太弱了

想賺級數?

不過都要睇何妖聽日手風點
好似禮拜六咁真係喊出嚟

咩事

嗰日的確好不利放頭 但嗰種散法係你會驚
拍住燒咁散都另計 佢真係單騎咁放

我都唔明點解要跑谷草

留力金鎗六十聽晚鳩騎安全駕駛

其實一隻唔識跑谷草既馬 都無咩得賺

有冇水

星期六頭半場買佢都包曬頭
英明勇將

拉狗怕死到
搶撚完紹仔 唔去

帶隻盃番黎

中過幾次伏 e隻西馬

中華之光
仲有好撚多隻田草轉谷草走曬樣

有命返 再講啦

咪盲反啦

憎拉

師兄識憎
正常人都應該反拉

佢田草都走樣 上次

呢d濕鳩華倉係咁上下
成日無啦啦1400轉谷草1650
又可以無啦啦愈跑愈無
咩再享耆成個d咪係

搶到

真係輸撚死人

再享耆成 轉追腳

大運財

我去杜拜點同

係唔同既 你渣咁多

2020香港打吡大賽預計配搭：
金鎗六十 何澤堯
勝得精彩 莫雷拉
幸福笑容 潘頓
駿龍駒 史卓豐
孖寶兄弟 潘明輝
幸福掌聲 薛恩
時時有餘 郭能
超級綠洲 波健士
勇猛神駒 利敬國
將耀 蔡明紹
必妙星 田泰安
精神威 梁家俊
玖寶 (楊明綸)
全民佳知 黎海榮

()：可能有變

如果有變就淨返狄狄仔

個倉得幾隻狗餅點玩

仲有毒男

史上打吡最多華將既一年

垃圾馬

華將贏打吡嘅一年

牙活凍奶茶好飲你唔等多我一陣先食

叫返鄭雨滇 賴維銘出黎騎啦

我竟然記得狄狄仔但遺忘咗毒男

仲有湯智傑 王志偉 梁明偉

理論上用毒男會多過用狄
摩同狄有冇合作過

湯蛇幫淒涼佬操馬操得幾開心

湯蛇贏運財之星唔知比陳蛇贏唔贏到

唉呀運財之星大漏閘呀

好記得佢隻好力煌臨尾落到變大熱門跑第3

喂啊哥，番工得一小時午飯時間，好能橙

邊間

下次搵你食下午茶

興旺陳 送外賣 偷食

【遠征杜拜】文家良透露「仁者荃心」B計劃

雷神經過深思熟慮，認真衡量過風險後決定唔去參加杜拜世界盃，相信騎者真係唔想回港後自我隔離兩星期，變相停賽四個賽日，損失隨時更大。

但有一件事肯定的，係「仁者荃心」練馬師文家良會親自飛去杜拜督師，今晨文哥還透露已有B計劃，就係搵天下第一高手莫雅押陣，並已經聯絡好對方，而練者明白到世界各地疫情嚴峻，港府更向全球所有國家及地區發出紅色旅遊警示，自己已做好心理準備，回港後接受強制14天檢疫及醫學監察。

嚇死寶寶! 楊明綸因乜事跪咗喺跑道

楊明綸今朝試閘時，疑因拉傷背部不適，跪在草地跑道上。

今朝沙田馬場舉行了十二組草地及泥地試閘，楊明綸於第2組策騎丁冠豪馬房「火箭砲」出試大閘後，策馬返回機坪途中，突然落馬並獨自跪在草地跑道上，疑拉傷背部狀甚不適，救護人員及駐場醫生第一時間趕到為其診治。

幸楊明綸其後並無大礙，可自行返回機坪，經過一段時間休息後，走動如常，並換上綵衣，一度跨上馬背，想為本來由他出試「喜氣綿綿」試閘，但不獲董事批准，改由黃皓楠代勞。

相信楊明綸可如常於明晚快活谷夜賽上陣，騎者亦落實策騎大摩馬房「玖寶」，角逐周日沙田馬場的香港打吡大賽。

天下一

金鎗贏, 告仔一對跑2,3開華將T

楊明綸爆呀

最後二百，全民佳知，放順左啊，吱離左三個馬位，潘明輝贏打吡！

再上高峰!
當年極奇妙! 逃!!!!!!!!!!!!

最後200米，時時有餘郭能唔該你騎佢兩步啦
已經吱離左埋面金鎗六十兩個身位
接近終點，時時有餘，郭能贏打比呀！

柏寶番黎跑魔法幻影

開創先河80分贏打吡

佢騎僥倖牙

最後200米，金鎗六十已經帶離左個幾馬位
幸福笑容潘頓車輪鞭打緊上黎
嘩 大外檔必妙星好勁呀呢幾步
接近終點，今年打比有冇三冠呀
出面數返入去 必妙星 中間幸福笑容 埋面金鎗六十 三隻影相

杜拜邊個騎你

Covid-19

牙拉

苗禮德

條濕鳩驚死

寶高

阿佳：金鎗六十贏啦，爸爸金獎章想當年xxxx錦標，仔仔贏返香港打吡，氣量絕對唔係問題。

應承咗人又唔去

屌 原來柏寶都黎唔到岩岩先見到

垃圾來

呢度手足個個反拉反得好嚴重

金槍 指定第2

除左 興旺同牙貓 兩個拉粉

呢到邊個迷拉

估唔到陳興旺迷拉.........

米搞事拉

拿蛇唔係迷拉咩

我唔反拉

我迷恩...
薛恩

興旺陳梗係迷陳

拿蛇迷蘇

咁潘狗騎得一隻馬仲去唔去？

牙拉試咁多十三馬
潘狗自從季初合作過幾隻就無

雷狗啲馬轉晒比潘狗咪得囉

邊隻
常感恩唔去呀嘛

想G

常感恩講左唔去

唔迷但唔憎

屌 我係咪太耐冇追新聞 覓腸日日post

方嘉柏就快追到東蔡摩！
17/3/2020

方嘉柏貴為黑夜之神，谷戰攻勢自然猛烈，今季與沙田賽事成績，更加呈現強烈對比，至今所得26W，19W來自跑馬地賽事。小方為延續近期旺勢，明晚以何澤堯掛帥之「賞心星」，有望為其完成谷草連贏四期佳績。

踏入季中高峰期，各個名牌倉開始發力，方嘉柏亦不例外，無奈沙田大場始終非其強項，連同上周六賽事，沙田賽事輸足17期，反而谷草繼續發揮主場威力，已連續三次有頭馬進帳，愛徒何澤堯對上兩期分別於1200米勝出「喜勝駒」與「電子大師」，今戰有「賞心星」重返勝途2200米，大有機會延續勝勢。

「賞心星」早前在何澤堯胯下跑同程，中段變奏下，提早發力拋離對手贏馬，加分連敗兩仗後伺機而動，今次難得再被安排在強項出擊，自然不會錯失機會。

另一華將黃俊，亦獲小方委以重任，夥拍「飛雲騅」出戰谷草一哩，因應馬匹擅放主動跑法，練者採取針對性部署，以擅騎放頭馬的黃俊兼有五磅可減，戰鬥力大為提高，經過連敗洗底後，今仗難以低估。

如真如假故劍重逢
至於起用今季贏馬配搭薛恩的「如真如假」，表現以至狀態一直保持穩定，今戰既有檔利之助，仍可視為柏廐搶分重要籌碼。

慒田多啲

yus***** | 39分前
心配なんていらん！世界のユタカタケが居てる！

有武豐，唔驚！
相信武豐！

真心架我，覺得佢頭3一定有啦，質好高
頭馬就... 諗諗佢

我成日想見武豐過黎香港打吡騎放頭馬,可惜應該搭唔到關係網冇人請

武豐 逃馬正，舒舒服服

哎呀
金槍六十塞足一條直路冇位呀

...

第4呀

好似廣陵王個場咁真係唔出奇

有D分別,金鎗係跑緊打吡,牙堯應該冒停賽風險撞都會撞出去

蘇狄雄 咁冷門

「金鎗六十」於開閘時四足滯立，因而失地甚多。「金鎗六十」為是賽大熱門，並於上仗勝出，小組認為該駒今仗的表現難以接受。「金鎗六十」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

係，好記得當日拿蛇有出水，就係 為食格格 配狄狄 泥地1200米，個冷P

拿蛇果日話係信心注

加州再豫
我諗佢比人罰十日都要換呢場打吡返嚟

加州再豫 講真唔停十日八日講唔通，好彩後面隻馬唔多炸
佢先撞開隻華麗XX，再一野Fing出黎 真係100分危險

果然係泥王拿蛇

打吡腎仔準備又call 到打結

勝得精彩 勝出光彩定勝得光彩

勝出光采跑打吡讓兩隻腳都贏

最後罰兩日真係癲

佢係咪就係有線18台 比料方蛇 果個泥王?

練果個，勢力

我冇迷邊個 之前就迷13

我都係迷13
每朝排位逐場逐場望13有咩馬騎

你好似呢度之前某一位手足

13最後兩三年伏到仆街

早排呢度傾過一次，的確係有位手足同我一樣捕13排位

被查詢有關「金鎗六十」於轉直路彎時及直路上的騎法時，何澤堯表示，他於跑過六百米處時跟隨「駿龍駒」，而「時時有餘」及「必妙星」均居於他的正外側競跑。他說，過了五百米處後，「必妙星」因「時時有餘」移至「超級綠洲」的外側而被「時時有餘」帶出更外疊，他於此階段開始向外移出以跟隨「超級綠洲」。他續說，然而他注意到「時時有餘」在「超級綠洲」外側後方競跑，而「必妙星」則居於「時時有餘」的外側，他未能在不干擾「時時有餘」的情況下移至「超級綠洲」外側。他說，坐騎於此階段迅速上前至「超級綠洲」的內側，但他樂見此情況，皆因這令他居於「勝得精彩」之後競跑，而他認為該駒將能帶領坐騎上前。他說，跑過四百米處時，坐騎上前深入「超級綠洲」的後蹄內側，在「勝得精彩」之後嚴重受困而未能望空，當時「勝得精彩」在「超級綠洲」與「駿龍駒」之間競跑。他又說，「駿龍駒」於跑過三百米處時向外斜跑，導致「勝得精彩」在其外側緊迫競跑，他覺得「勝得精彩」的內側或會出現空位，遂於趨近二百五十米處時將坐騎移至「駿龍駒」的內側以圖望空。他說，當他注意到「將耀」在他的內側競跑時，他立即修正坐騎以免對該駒造成干擾，這導致坐騎持續在「勝得精彩」之後嚴重受困而未能望空。他說，跑過一百五十米處時，他開始將坐騎移至「超級綠洲」的後蹄外側，當時有內閃傾向的坐騎靠近該駒的後蹄處於窘境至一百米處，而坐騎於此階段得以推進至「超級綠洲」與「必妙星」之間的窄位。他說，坐騎在望空後於末段以勁勢衝刺。考慮了騎師何澤堯的證供及觀看過賽事影片後，小組認為何澤堯就他於轉直路彎時及直路上策騎「金鎗六十」的方法的解釋獲得支持，因而並未採取進一步行動。

好有心機

哇屌

又係一出報名表已經睇定13騎咩馬

忠心勇士真係好大隻

癲撚到

果個韓sir 發左達啦..中左孖t...

問題：過五百米處時「必妙星」究竟走第幾叠？

係咩？我聽返嚟係中六寶⋯

柏葛

必蛇幫手pin上面個「賽前賽後報告」

答案: 必妙星嗰陣飲緊啤酒

我成日會睇住佢同邊個馬房合作 成日好想見番佢同牙蔡合作 可惜

女女個身伏得幾低

馬王學守好位追馬

搶閘嗰吓幾sharp喎

原來岸已上

我都係每次睇完最後都係失望而回

跟方駿暉 中六寶輕鬆到

想j

佢岩岩星期6 真係中左孖t ... 中左幾次啦
六寶我唔知

管之星又慢閘 不及格

第二口孖T
lm

第二口孖t派成球野

騎師王仲未有賠率

對上一次佢出閘冇問題係幾時, 今季好似場場都慢閘

雷西隻得迅退出
要調整下

木火同明大熱

有冇留意依排d中高班馬係沙圈定左d

24/10/18

六寶方蛇認第一我敢認第二。。。。。

尾G

因為冇觀眾

你都中左好多次啦當仔

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
鑽飛鷹 LONE EAGLE B309 姚本輝 17/03/2020

短途錦標再j我都未遲

買條位置三串一算

唉

騎功應該好過陳蛇
雖然我唔知邊個會差過佢

上季既長進

馬王輝？

馬王輝，不了

騎師郭能及楊明綸

騎師郭能於3月14 星期六沙田賽事中因背部不適而未能繼續作賽。馬會首席醫療主任今天通知受薪董事小組，郭能現已無恙，適宜恢復策騎出賽。

騎師楊明綸今早在沙田第二組試閘策騎後下背部輕微不適。馬會首席醫療主任通知受薪董事小組，楊明綸現已無恙，適宜恢復策騎。

騎師王聽日12點先開飛
田雞奶咗肺炎？

你星期六中撚咗伏

警世

有3場跑4455
佢有獎金你冇彩金

你幾時返香港
當年金屎忽好羅友

馬王輝今季勁在去馬個啲你捉唔到

唔去個啲你跟到足

隻隻有賠率

唔返喇學緊練馬

嚟未

你而家開工定食活仔?

新力必妙星

17-03-2020
08:15 角球大細 星期一 10 羅沙里奧中央 (主) 對 高隆 (客)
細 [9.5 個] @ 1.68 $430

17-03-2020
09:34 角球大細 星期一 10 羅沙里奧中央 (主) 對 高隆 (客)
大 [13.5 個] @ 1.71
大 [14.5 個] @ 2.58 $1000

贏個啲你唔貼

贏打輸要

勝在有方 — 方駿暉

回師強項繼續衝亞

「衝亞」上季三歲時已在谷草一千經常跑得好，正是配上牌仔黃俊。上到三班後，跑對形勢即能跟路程專家「天祿」串Q而氣走其後能狂勝之「駿皇綵」，當時已有三班中上級水準。今季踏入四歲，季初表現較反覆，卻仍可跟其後加添兩捷之「正陽清風」跑近而氣走「極速駿馬」，水準並不差。耗力後又回落。但前仗跑同父馬上名率偏低之泥地賽，且本身噸位不算勁，於不利前置下能跟其後贏馬之「紅運大師」跑近，已有起色。今回到最佳路程，重配合拍之黃俊，馬房近期氣勢回盛，連「精明才子」也能破悶局，這匹四歲PPG精英力足第五次在同程入前兩名。

「萬眾之力」前仗初上三班能以佳速奪亞，剛戰增程跑千二，於不利之內疊路段也可跟「大紅包」跑近，確認三歲馬進度理想。稍休六星期才再出，上了寶貴一課後，稍蝕仍有勝望。

第二場 3 活力勇士 11 陽明亮亮 9 木火同明

第三場 8 衝亞 10 萬眾之力 1 小鳥敖翔

仆街

賣樓all in

琴日就大快活討論區
今日就外賣仔討論區
乜撚野事

揀撚咗我隻活力勇士

馬房近期氣勢回盛，連「精明才子」也能破悶局

串能到， 睇低人， 分明佢唔中

夠貼地我鐘意

聽日開跑前究竟係咩討論區

新力必討論區

係咪追左薛家燕寶尾

新力必全勝

「你唔係外賣仔！」

新力必 專業車手

退役馬討論區

佢百步穿雲啊

新力必全勝得威

佢好似係友誼至好

洗唔洗賠番條命比你

外賣仔而家真係唔會知d野幾錢

我已經賠左

茄蛋飯加底幾錢？

認真討論
有無人仲會買蒜頭爺爺

佢穩位望贏個欄寫友誼至好

所以退役搵真銀好過俾撚叔大鞭大鞭車落去
3格角大EASY JOB

原來係方蛇.....
佢幾時肯同睇書蛇道歉

上場真係明輸田雞
不過重磅2200，驚驚地

叫佢講聲道歉說話我就答佢

【進階選項】飛霸龍充滿電打爆機

唔會買

又有假到仆街既五班長途

36.8

【張基焦點】晉神加鼻箍咁至Cool

不了 博其他好過

拿蛇迷肥

唔加底呢？

肥鬼用頓唔撚博命
等幾時
你估盛世咩

12.2

香港 勝在有HKJC

頭先又話廿五個半？

唔好啦

有咩選擇

我兩鋪盛勢加一鋪都咁諗 結果中伏
唯一無中伏係醉開心

不過又諗隻爺爺要得好似第一鋪已經要得啦

今朝早餐賣咩

火腿蛋

聽日咩主題好

幾錢？

25.5

加底呢?

早餐都有得加底?

你鍾意加兩條腸都得嘅

要靈鋒

加夠三條腸要幾錢

36蚊餐肉火腿通+炒蛋兩條腸蘿蔔糕
一餐當兩餐食

要賭既話賭多次賞心星好過

靈鋒靚到震

5班靚都冇用啦
聽晚蔡頭 ?

靈鋒真係少少驚皇天 又舒服騎法 四檔三疊望空
的確馬靚檔好又落班

邊隻先

係呀 怕左個人 重磅

B1啦

佢好多死磅

點解你會知我b1迷

莫企圖呢場入面衝有狄倫同授權
好似係莫雅第一隻g1馬

呢隻晨操 好多好多
文良會益蔡仔既

未出世

見佢上星期友盈有款騎到碌柒咁 驚驚地
唯一係老苗啲馬佢唔敢玩

不過呢隻要預佢後追 當然理想緊係咬到中間位

英國都停跑馬

2007定2008年姐

呢隻好失望下
初出以為ok 但跑落好似未上軌道

Same

銀紙⋯

順其自然一定尾幾隻
加上苗呢隻落班即增程 有心
但皇天會玩9人

我好留意你
不過點睇轉埋個Bit

B1會令隻馬變身

香港賽馬會又贏

B1 b2要睇 輸完轉路程 加減配備都要睇

唔好亂燈一陣田雞放假中左....

上場C定C+3，全個彎走4疊，斷唔哂其實算好

配備派

上年季尾只買b1馬 贏到笑

我都好驚
小氣鬼都話跑得 即使有機會跑唔到 條友騎啲狗餅馬都唔會影響個大局架啦
【有情況要釐清】騎師王選項未OK 馬會延至明天中午12時開始受注

一般情況下，騎師王彩池在賽前一天下午5時許起受注。

明晚（18日）跑谷草夜馬，騎師王正常地應於今午開售，惟馬會這天（17日）一直未有公佈相關投注選項及賠率。

會方同時於網頁列明下次（18日）賽事的騎師王暫未接受投注，以及開始受注時間為18/03（中午）12:00。

據了解，有個別騎師未必可如期在明晚出賽谷中，有關方面遂將今期騎師王開售時間延遲，以便釐清相關情況後，才開始接受投注。

順其自然到 無諗過攝 笠眼罩望空埋 少少上口 放頭算

隻馬晨操唔夠好 預左唔得

呢個要mark住

以為騎老苗啲馬會醒醒定定
點知都係柒撚懵懵咁

味打咁撚大

課閘曳曳地 好似好難留

但贏到金津

B1 放頭

一二千堅尼會唔會延期

必蛇季尾見B1就500K

真心覺得靈鋒唔係屎忽窿駕馭到
金津我都唔知佢點贏

係無勢 我都無買
但嗰種騎法舒服到 佢連望都廢事望入面

我都諗過會唔會比佢放頭

我同意
靈鋒都係難搞馬 搵返田雞信心仲大

死垃圾

錫馬

聽日放啦 條欄咁
唔放都唔得

夠唔夠搶呀其實......
3 5 6 7都搶

可能入位 升班輕磅博
跑1800先贏 2200入位

B1隻誰與 我冇諗過放到啦
但b1是魔力

呢啲好駁 殺曬又得 輸曬又得

13果隻都B1

咁近左 就熱啦 要博就博第一次

咁有賠率就要買
但最值 一定係鼓浪順風

你老4得10倍

要博啦

我都覺得騎師王關田雞事

田雞又屌大波妹 冇力了

我都心思思鼓浪 但黎水

唔黎水 熱啦 冇撚計

又同路

仆佢個臭街啦泥水
浪費咗幾多機會
俾好牌佢都唔識上

呢隻鍾意欄 我諗黎水得掛

黎海榮 打吡係你喇

如果係我一世唔反佢

泥水得10倍真係過唔到自己

唔洗跑雙位數都比佢做威水

上場柒俊都騎到碌柒咁 搞到隻馬周身唔聚財咁
今場泥水一定仲西 但都要試下

反了反了

放頭點睇

咁一定得架wo

屌佢老母
幾日前話咗要自我隔離14日
點知返嚟就即刻操馬
琴日就即刻有個杜拜返嚟確診
如果真係佢搞到無馬跑我實屌佢老母
而家本身都無波睇 又無馬賭真係人都癲

小鳥配合 岩哂

一係放頭 一係留到最尾拉出去衝一段

全民皆豬喎
會唔會太睇得起佢

唔好留後 上次隻沈成 我屌佢老母

我肯定單位數

留到最尾既話，寶高蛇會唔會失控

不過笠B1留後又係傻豬
我諗會放

生性啦屌

上面留言已經失控

放最佳選擇 小鳥配合

受害者+1

嬲撚到我 賭撚埋W佢咁樣追唔切 好撚廢

超級內閃馬 B1內檔放頭 又有倍率
係唔錯

之前我的國試閘
呢場佢騎晶哥咩玩法

又係b1

我味又係 冇place殺左佢

標題已定啦
黎水討論區

星期日隻寶成

唔好俾泥水啦好嗎

又係黎水買唔買

我就嚟吐血死㗎喇

睇唔透
但課閘我的國係咪收Order要重鞭隻馬
打撚到開花咁滯

支持我老死 黎水

小鳥同好甜橙邊隻會快啲

好甜

仲有隻精準快車呀屌你老母

試閘 留後

迷泥 好撚癲

支持黎水 做冠軍騎師
半季反cup潘同雷啦

我都睇唔透
明明冇帶罩嗰陣試閘放頭後上都好勁

又準備爆PO

迷肥定迷泥癲D

別捨下我 縱是這種爛黎 能親近你 縱被你踩在腳下也矜貴

俾佢騎嘅馬至少蝕4個馬位

未開跑都準備第3個PO，癲到

爛黎

肯塔基打吡延期到九月

唔係勁 係急

必哥有冇可以分享上年拎第3既經歷
有乜事拎你有退役搵真銀既念頭

打和啦super

針藥馬盃

馬超 冇問題啦

炒埋一碟都買果啲

去澳洲做狗餅馬

依家飛數係比我想像中熱
真係有料到？

冇球賭馬po旺撚到

退撚左隻全熱門

本地邊個騎師可以贏海外G1呀

係黎水呀

告仔同笨輝咁frd
退出隻加洲益佢？

擺明 笨輝3win

要追下數既
上星期日蛋陣得一W

加洲100分馬 告狗又密跑

呂蛇星期日3win

長途馬王都拉得啦
告狗馬壇惡霸

睇睇吓其實笨輝都仲有好多子彈

愈練愈垃圾

成堆ppg

啲舊馬都未用盡

你聽日請佢飲茶，佢要食豉椒炒河

佢個仔幫到手

齋豉椒炒河 排骨都冇粒？

舊副練去到阿蔡度好似冇乜料到

馬食草架姐 唔食肉架

成績差左好多

必蛇冇乜牙，噒唔到骨

咁河粉都咪撚食啦
豉椒炒禾稈草咪算

係一向都無牙

去酒樓叫碟生菜就得

諗諗下 好撚想一棍放眼量

所以你叫比佢
佢只食豉椒
河粉唔食

何良 不了

咁惡

佢只食豉⋯

聽晚呢個鐘數唔會咁熱鬧了

河粉調味架姐

呢隻仲玩 玩佢老母咩
呢隻算好牌面馬 我估佢最後28-30蚊開跑

你姐

我知 但何良愈急愈見鬼

我認，我鋪鋪都針架啦

比隻你

寶高蛇有咩好帶挈?

皇天 全程好位
然後中段變奏 佢皇者騎法等運到

有就一定有 我摩粉
明天0win

木火同明就真係鬼啦 一定唔買 又呃錢

陰公

隻馬一跟前就死
雷狗死推前面

70大壽冇馬贏?

精彩千里贏左啦

綠燈仲唔夠

寶高蛇 : 遲來的生日禮物 九寶

隻7號企左係度

緊係短韁大力推上前

大摩 打吡係你喇

其實唔係好明呢隻馬點解會熱

五班長途賽
賽前：詳細分析馬匹狀態實力步速形勢騎練配搭
賽後：屌你老味又係變奏個隻贏 慘中假馬

僅輸比喜勝駒，擺呢組夠用有突，仲要突唔少
同埋莫雷閪肯再騎

拉粉

陽明亮亮

上次比佢搵到條私家路走上嚟

打爆個頭都諗唔到活力得勝點輸.....

呢隻我都

聽日你咪知點輸

C+3成條內欄都係莫雷閪條私家路

撐泥水

驚佢用得密

我估佢12檔應該會焗走多過留

我一定針左

我頭場都針左

蒜頭係幾針既

立即屌柒葉楚航

黎水

又宣傳泥水...
痴線

佢屎忽一早俾人屌到爛哂啦

原來佢全晚騎得一隻

泥水永遠頭號粉絲 - 寶高

係泥水唔撚騎佢地啲馬啊

留力全民皆豬

等睇黎水星期日坐Benz

爛黎忠粉

型

泥水

識野 只騎有機會既馬

興旺陳 識貨
叫黎水幫襯你 等你行多幾轉

入場影黎水

[加州得迅加州明雋] 三月十八日谷草八場賽日討論區III